美軍見到解放軍既硬氣功會唔會嚇撚到做逃兵

一㩒入條片，即笑到噴水

但比咖哩好似捉野猪咁玩

哭𨶙左

擋唔擋到子彈?

應該ok

BB彈實得, 氣同電既就....

睇完嚇走晒

搵枝槍試下

北韓又係咁

狗隻養殖場

義和團都係咁 參透下

我支持印度軍隊，你們可以打支那豬了

點解要叫得咁鳩

但俾石仔掟中就爆曬缸

美軍就咁練 隻揪一定唔夠解放軍打啦

支那仔連南亞人都打唔贏

解放軍練到刀槍不入 避彈衣都唔洗著上身

鐵頭功吖嗱，鐵頭功吖嗱

唔會，只要放低塊被畀佢地就控制到

支那摺被軍用鐵頭功打仗

少林功夫好野好好嘢
少林功夫勁冇得頂
我係鐵頭功鐵頭功
佢係金剛腿 woo...wooo